# Øvinger Java 8

Jobb i klassen `StreamingPractice` og `StreamingPracticeTest`.

I klassen `LakeDB` er det en liste med objekter av typen `Lake`.
Oppgaven deres er å først gjøre streamingoperasjoner på denne listen.

For hver oppgave gjør dere som følger:

1. Lag en statisk funksjon med et beskrivende navn som returnerer `null`.
1. Lag en test som sjekker at funksjon dere lagde over gjør som den skal. Se at testen feiler.
1. Implementer funksjonen, og se at testen kjører OK.

Jeg har allerede laget en test for den første oppgaven, så dere kan se mønsteret.

Husk på å bruke Streams til alle oppgavene!

# Oppgaver

1. Bruk av filtering med Predicates
    1. Finn alle innsjøer som har et name som starter på C
    1. Finn alle innsjøer som inneholder mer enn ett ord
    1. Finn alle innsjøer som grenser til flere enn to country
    1. Finn alle innsjøer som er i Europa, og som har et areal over 10000.0 km<sup>2</sup>, og som kun befinner seg i ett country
    1. Finn den første innsjøen som har et areal på over 5000.0 km<sup>2</sup>.
1. Bruk av map med Function
    1. Returner en liste med navnene på alle innsjøene.
    1. Returner en liste med navnene på alle innsjøene, med store bokstaver.
    1. Returner en liste med innsjøer, hvor du endrer continent til Antarktis på alle.
    1. Finn navnet på den første innsjøen som har et areal på over 500000.0 km<sup>2</sup>. Hvis det ikke finnes, skriv ut "Ingen". Hint: Se Optional.orElse.
1. Map, reduce og findAny
    1. Finn gjennomsnittlig areal på innsjøene.
    1. Finn hvilken innsjø som har størst lengde.
    1. Finn hvilken innsjø som har minst lengde.
    1. Finn en innsjø som har en dybde på større enn 1/10 av lengden.
    1. Finn gjennomsnittlig antall country per innsjø.
    1. Finn produktet av alle dybdene.
1.  Avanserte Collectors
    1. Grupper innsjøene per continent i en `Map<String, List<Innsjoe>>`
    1. Finn ut hvor mange innsjøer hvert continent har.
    1. Bruk `Collectors.joining(String)` til å få en liste med navnene på innsjøene, separert med tegnet "|"
    1. Bruk `Collectors.averagingDouble(int)` til å finne gjennomsnittlig areal på innsjøene.
    1. Bruk `Collectors.partitioningBy(Predicate)` til å returnere et map med to lister, én med innsjøer med dybde over 500 meter, og én med de under.
1.  Flatmap
    1. Returner en liste med alle landene som er representert i lista.
    1. Returner en liste med alle landene som er representert i lista, uten duplikater.
    1. Returner en liste med alle landene som er representert i lista, og tell antall ganger hvert country er representert.
    